林鄭當選，係香港最黑暗既一日

今日打開FB，見到港豬們對於JT落選好傷心，表示好擔心林鄭當選後呢幾年點過，笑死人咩。

1. 心存幻想，諗住有選委會暗票投曾俊華
2. 受傳媒炒作同黃絲豬影響，彷彿曾俊華係係救世主，大家一齊團結集氣。唔知仲以為你有份投票添，制度唔變你以為選邊個都會改變到D乜

傷心埋今日好啦，聽日準時返工

係啦犀利啦 乜鳩都俾你睇穿曬啦